手法層出不窮

so chin lung 死臭雞